【賭王子翻撻｜還是覺得你最好】獨家！陳瀅何猷亨升溫深情撐枱腳 馮盈盈慘被彈鐘

分手四年，「宅男女神」陳瀅和賭王四房何猷亨一直欲斷難斷，近期更感情升溫，關係勝從前。賭王去世後，她密會猷亨，深情撐枱腳安撫喪父心靈。

而之前跟猷亨開船P，搞到與好姊妹江嘉敏反目的馮盈盈，最後慘被叮走。想奪何家鑽石級筍盤，不易！

係我都屌陳瀅啦

去一次船P都上成個幾月報，大大方方講句識吓朋友唔得嘅
搞到一個唱人係中介人，另一個話人講大話，都無厘醒目嘅

因為佢哋其實係去釣金龜，被人知道左咪扮無辜囉

小弟都估到Arnaldo唔會睇上嗰隻熊貓

壹週刊可唔可以報少d垃圾，無人想知

好淫
不過何公子點解唔學學老豆
雙飛咪仲好玩
加埋FYY都唔要玩幾耐

同陳瀅傾緊同馮盈盈玩3P

何家母雞何家猜

咁就真係柒頭皮啦

陳瀅真係臭雞格

換女好似試鞋咁，睇下個閪啱唔啱size，試真D

點解陳瀅好似仲大份過條仔咁 究竟條仔有幾矮

同林作差唔多高

賭王咁多個仔入面，得佢一個真係識食女，其他果啲全部都一早結咗婚

屌仲要矮過林作 果然有錢就會自動高多20cm

只要有錢，矮又好樣衰又好，一樣大把女送上門

結咗婚就唔食得咩

FYY又瘦又冇波又冇pat
有乜好玩呀 唔通真係一路扑嘢一邊聽佢講淫嘢咩

何猷君? 有咩料？

即係兩條友比佢細佬比較叻啲咁解

陳瑩對波都好細
屎忽有肉但扁 唔翹
最核突係對腳 又粗又短
兩件都係屌吓就算 有條件都唔想搵呢啲咁撚參次嘅貨色
搵大波妹過人世先正路

有錢仔口味獨特啲吖嘛

不過算啦有錢都係大撚晒㗎啦

係班friend前面威d如姐
兩個都屌過

可能連登咩女都話正
抬高咗陳瑩價值

3p

結婚為分身家

佢呢個咁既樣唔係因為佢有錢嘅話 可能成世都掂唔到女人個閪 或者當年14巴港男就係佢

有錢

佢老豆係4飛

中肯

彈鐘

聽到FYY把聲就想死
拆到仆街

澳博點會俾佢地呢房人

賭王既高大靚仔優點，佢一樣都遺傳唔到

陳瀅唔算波細啦

連詩雅咪送過上門囉, 尖沙咀某5星

我幫佢check in 睇住星期六3am送外賣.

聽講玩到出房門俾對面投訴要我老細上去執屎

唔好問點知, 好耐以前

點結婚生仔點搶多啲身家呀

佢就係S小姐？

陳瀅真係大份

見過真人即刻鳩縮

黃心穎 ali

佢哋兩個邊係高妹上邊有人中咗㗎

ali 169
中咗一個s咋喎

朱智賢

咁就再估下啦，同埋條友唔會食啲咁大年紀

陳瀅真人好矮
得15X

同埋ali冇可能會賣囉，條仔廢成咁仲死心塌地絕世好女人

FYY都無波，不了

係班fd面前威姐 「呢個呢個同呢個我都食過」

正常啦，
睇『後生仔』就知fyy個格係恰男友果d公主癌。

有錢佬點會肯受呢d氣。

講真，佢識得揾出色既馬仔已經好好。劉備打杖都唔叻啦

咁撚有錢我搵外國model日日中出好撚過

有乜所謂丫 副身家夠佢敗幾代

扁㗎 同肥仔波結構差唔多
比盡細b

腳

咁其實去呢啲都好閒姐
話晒偽人

如何猜？clockwise 定anti-clockwise ?

都可以嘅
但係腳嘅選擇太多
佢加拿大又黑 真係唔會優先選擇

加拿大黑

我鍾意

隔離post cap圖咋
幾鍾意都唔睇tvb

冇佢副身家，俾你高過佢20cm都冇用啦

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #一國兩制已死 #聯繫匯率 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #香港自治法案

J係陳瀅？

我地覺得好閒啫，但係佢地唔係咁諗，先搞到日日上報

普通港男樣都溝到陳瀅 有錢真係大曬

G

陳瀅加馮盈盈雙飛，諗起都扯哂

老豆娶咁多老婆要分好多份身家

女人玩完唔娶過門先最爽

佢係直頭細個已經睇得出唔靚仔

有啲連登仔仲話女神不嬲話佢係賭王仔隻雞咋

嘩屌，我幫L先生做野你估唔估到

又講埋高妹有幾多個啊大佬

why not both

老豆浦上面既都四個

隻馬仔遲早食埋食埋賺唔少

佢唔係結咗婚 話好愛佢老婆阿小明嘅咩

邊有咁誇 琴日見佢著高跟鞋後ard 170-172

果個係佢細佬何猷君嚟

一直都分唔清何氏家族的人

一直都分唔清何氏家族啲人

無眉娘 近睇輸哂啦

仲要巴巴喳喳

其實分到佢兩個已經夠

有冇咁差

佢矮多一呎都大把靚女埋身

其實好多街邊既女仔都正過明星
不過唔係個個去做明星咁解

真
wiki話佢168

係

今日見到個youtuber叫惠美

索到一個點

咁屌嗰陣咪爽囉
肯定幾正

下面唔會分錯就得

嘩 去靈堂唔單止係女友啦
應該係準新抱
點解想嫁入呢啲咁多爭拗嘅豪門

寧願去啲冇咁有錢但係家族關係好啲嘅豪門

同過洗米個仔開會傾嘢

懶係勁真係好嘔心

而家係嫁入豪門，你估街市買菜咩，幾時輪到d女簡入邊個豪門

錢又冇人會嫌多既
同埋人地未必睇起佢啦

FYY呢啲玩一兩次就夠喇

陳瀅真係入到門嘅話
佢肯定係四房入面最高質嗰個

一定好過何猷君老婆

啱

去日本玩桃谷仲好啦
要波有波，個樣仲要正過佢多多聲
自稱港版桃谷繪里香喎，看得自己那麼高

j咪jumbo囉
但想知a同s, e係？

a 咪食蛋糕女 s咪公廁 e咪對錯其中一個

覺得陳瀅同fyy兩個都冇貴婦格，似雞多啲，出轉旺角尖沙咀仲多靚女

e係乜，直接講ok？

起碼有肉地
好過屌人乾啦

J=jumbo?

張煲e

邊個有米仔taste會啱

陳瀅正好多

上面咪直接開埋名囉on9
Jumbo ah

LM

大佬呀 d明星除左 連 我冇個識
我是咪脫節

咁多條女都算係有 D 質素，坦白講 FYY 真係隊尾。

現代娛樂圈=有錢佬雞竇

澳博揸fit人係二房超鳳，我諗佢點都唔會走去交澳博比四房既人做接班人

唔係現代 係從來都係

陳瀅唔係同呢個咩

條仔除咗有錢之外⋯⋯
個樣成個弱智仔咁
我係女嘅話就算比幾百億幾千億我都不了

咁何猷君你岩唔岩呀？

大把港男好樣過佢

你見到C9咁嘅身形，個樣再靚都冇用

陳瑩正喎
唔正邊會*傳*咁多仔媾。
實有d人唔撚識食

呢幾個中 e小姐個樣最唔掂

苟姑娘唔係又肥又矮又腳短嘛

但佢最樣衰 似足四太 一d賭王基因都冇

好記得佢公佈結婚
睇左幾頁回覆都冇連登仔話雞話公廁
全部都係
啲男人真係好buy呢type
我地絲係唔會明

應該係因為身材好
清純得黎又有女人味？

珍寶海鮮舫...咁都有份？以前mk cafe同事 ..

JSA安全地帶不過呢，睇完佢食女嘅行為模式，小弟得出兩個結論:佢可以係“vanity-seeker”，都可以好似呢項《Medical Daily》關於胸部大細嘅研究所講咁:

當年葡萄牙人保留大清律例，九九年後冇嗰回事......

推 願榮光歸香港

佢有冇165

拉丁美洲大把

地球人都知蜘蛛仔入TVB咁耐就騎牛搵馬咁耐，係三個月前「蛋糕門」爆出嚟佢至落實同閔大人行埋......

摩納哥皇室都係咁玩嘅，私生仔女自然多🇲🇨

所以話小棠菜(趙小棠)再好火都唔夠嗰件性博士噴......

左邊嗰位Mario出名目標明確、效率超群，奚夢瑤揀老公梗係優先揀佢啦，邊似得Arnaldo咁無定向風吖？

E 小姐係咪是非精個堆

職業 兒子

啱喎，牛魔皇喎，你估咁易用美金撻牙？

如果推到上豪門，佢基本上會被迫收山做生B機器，佢冇咁笨實

小弟都淨係記得佢出道頭幾年玩水都淨係着one-piece，今年先至變異埋巨鮑出嚟......

直情有埋天使氣質啦

鍾意呢類純純兔嘅通常自信心脆弱......

明嘅，見高拜見低踩嘅契弟邊個都會厭惡，不論性別

個個都知佢係太子仔

點會比野佢做丫

經理都要睇佢頭啦

彈鐘
講得好

真，中晒男人口味

又係隻馮盈盈，乜叉都關佢事

笑死
肥狗竟然係清純

我諗清純係指嗰樣
咁肥苟嗰樣又真係世界級, 呢個post 提過嘅所有囡囡都無一個可以同佢同grade! 其他野就......入得娛樂圈做, 你都明架啦

巨鮑？

你係咪男
死啦，我覺得佢係4個入面最靚
定男女眼光唔同？
查實點解你地會覺得佢唔夠靚，我覺得佢個樣&笑容幾sweet

same
我仲以為我蠢估唔到
但係開咗名睇埋圖都唔撚知係邊個

我都覺得佢係最好樣
珍寶我覺得好醜身材就幾好嘅

四房啲仔都幾矮吓

唔止，佢呢幾個月直請胸都漲埋：

得Eunice係一米六幾，其餘三個一米七幾

我google完都唔知佢地邊撚個

點解我識唔到陳瀅

似足四太

谷奶係咁啦
得個身材閪樣先正

一樣靜靜雞走去做雞
低調處理好難明白知佢此人

何家猜有錢過佢一定要痴返鋼

二世祖十個九個都係咁㗎啦

咁二房嘅幼子啱未？識做生意有頭腦有錢有勢

有病先肥份
佢本身個底幾正 個樣極睇想再望返
唔覺佢有清純

推 直到最後的勝利

老年啲精子生出黎係咁上下

你呀！屌你老母我叫你奶就奶啦，我幾時講過用假狗呀? 戴套啦！笠實！ 屌你老母你要入你就發定個訊號話人聽先得嫁！入嚟啦！ 一嘢插到底做1212！1212條Jer呀！幾時郁到隻手呀？ 推啦係到推！好！禁下豆豆啦！屌你老尾！捉住我屎忽做乜Q嘢啫？！插入啲！推啦！隻手捽豆啦！個隻西手識唔識做嫁！屌你老母！小兒麻痺嫁你？！ 抬起隻手！蚊條賓周出嚟！碌柒啦你咁！嗌你抆出嚟都未抆到！講四五句都未郁！換Pose啦！又開追悼會嫁啦！屌你咁樣推車唔行點得嫁姐？！ 抽出嚟！碌柒呀你！ＥＤ節奏感咁樣死得啦！唉～！

個時連登定高登仔就係最鍾意J佢個屎忽喎
點會唔翹

猷亨由細到大都on9咁樣
同猷君冇得比

抵撚死臭雞

我都覺，高大靚仔聰明全部都冇，淨係識食女

曾至矮

似個提性格問題
牛魔王平時連妝都唔會點化
冇咁姣

陳瀅jombo雙飛

一睇佢個身材就知冇做開運動
冇做點翹呀 都冇線條 象腿侏儒嚟

陳瀅個羅

陳瀅 唔係同陳家樂咩？

陳家樂太窮

賭王係香港人，唔係澳門人
佢納妾係因為香港1971年前仲行大清律例

乜四太兩個仔都怕老母咁柒㗎

搞完場大龍鳳先被出局
條撚仲未含得切鳴鳴鳴～

咁你要唔要零用錢先？

何府啲撚唔係條條女都有資格含攞

四房個個都

冇件正常

暫時最正常好似係超欣但四房d家教真係好似唔多掂

超欣性格唔太清楚因為太低調
講外表就衰係對死魚眼同把老牛聲度

大把人想知呀屌你老母 一有tvb嘅po就上熱門啦

FYY慘敗

但係阿四都夠資格啦
上面咁多位嘅質素 邊一個會俾佢更差

何府啲撚就可以周圍插

可以碌尻有得比呢

大家睇見呢個上下半身比結果就知FYY點解唔抵J

全部都似四太

女人會好憎Jumbo呢type
男仔會覺得好正

又影到佢地一齊去街了

賭王d基因唔見哂

咁你又係邊一type？

苟姑娘都冇咩醜聞
正正經經結婚點解會話佢係雞係公廁

郭富城

連登仔就係咁cls

加拿大親戚爆料，識佢老母貪錢又口臭

陳瑩識玩好多 擺到明話俾人知釣金龜
其實香港人一早已經接受到啦啲女真係唔使扮嘢